中大一失守 警察駐守 直至查封所有物資 同指模 大搜捕

仲要退?

中大要人！！！隨時開戰！

依家啲人走晒 點算

人少但可以防守得到

又唔係對攻

所以咪叫人去囉

推

唔止
到時中大可能冇啦啦話搜到ak47同鐳射槍，仲有大量毒品同偉哥

大家清潔下中大順便洗指模

焚城啦，重諗

入去守呀屌你老母 唔好再俾我見到散水撚 見一個殺一個！！！！

話棄守嗰啲戇鳩

中大封得橋即係有心理準備開拖，所以一定要增援

CUSU叫撤啦

因應校內緊急情況，本會由現時起將無法於校內提供服務，而法律支援服務仍會24小時運作，不便之處，本會謹此致歉。本會呼籲各位自行衡量風險，小心注意個人安全。本會強烈不建議校外人士進入中大範圍。

在這場流水式抗爭中，本會一直堅持不分化、不割蓆之原則。昨天如是，今天亦如是。無論將來發生何事，本會都會繼續與香港人並肩作戰，絕不割蓆。

指模係無意思
Cctv record ....